雖然得 30% 人可以 jupas 入 U，不過最後你都會入得返大學

依家大把渠道入大學
就算 dse 考得差，asso 2.x 升唔到 ft u
都大把 pt degree / 雞 u degree 可以比你讀
去到 30 歲，幾乎 90% 人有大學學歷

勵志post

Top-up
I大

HD Sem2 cgpa 得3.0有冇得救

考得唔好都唔緊要
行行出狀元
考得普通都千祈唔好諗到好灰

2.0 都大把人入到野雞大學啦

要求唔高嘅話，自資幫到你

如果Ugc 得唔得

咩科？

除左醫之外，咩科都係啦

外國雞u 順便移民

我指佢讀咩科？

清流濁流之別

仲要睇咩學系先有用

而家真係有錢都大學畢業

3.5 再諗下

3.5嘅話 要爆兩次4先得
想讀PE

教院 2.7

2.7就得喇咩？ c兄interview 好勁？

UGC Bed 教育收 nonju year 1 都會收低過三，不過讀多五年，而且今時今日香港環境讀教育

教大PE 收低過3？

啊，PE，冇追引用sor
PE好似高啲，不過的確有唔夠3入其他科Bed Year 1 嘅例子

但要讀5年 要取捨

讀完年薪兩萬幾，大把為錢／入大學唔係為教育嘅契弟去讀

年新得兩萬 高過TVB

的確係
我22歲先讀ive
都爆到gpa有齊四大offer
jupas唔得就及早認清楚自己想讀咩科
再經hd/asso上返大學啦
唔好好似我咁, 咁遲先搵到自己想讀既科
早小小讀hd/asso上ugc好過retake
當然差1-2分就入到想讀既科先好retake啦